Juhan Zeigar kaebas et ta Jaan Kusmale 170 rubla lainanud nõuab selle tasumist ühes 7 aasta 6%ga üle pea 245 rubla 60 kop.
Selle peale wastutas Jaan Kusma et tall ainult 90 rubla maksa on.
Selle peale andis Juhan Zeigar tunnistajaks Jaan Kusma naise Leeno Kusma
Otsus: Kohtus käiad ja Leeno Kusma 14 Aprillis ette tallitada.
